咪撚再話老細深藍而唔罷工la

一齊罷工我就唔信炒撚哂全部

最多咪炒撚左我，我咪揾過份工lor, 驚呀？？

要返工還錢點算